嘩！我愛死呢個日版《願榮光歸香港》

快的去支持下！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

快去支持下日本文宣! 推爆佢呀